現在抽煙也要六十多塊錢，希望梁特可以關注一下

雖說政策要到位不容易，但是現在咱們抽煙的成本也太不靠譜了梁特可以放寬一下就好了。

食香啦，一條平好多

支那狗死開啦

Show Blocked User - 何淦途

🚬🐋

確實要關注一下，最好全港禁煙~

屌你老母

抽煙-->食煙
塊錢-->蚊
關注一下-->關注吓

到位, 咱們,靠譜,梁特...屌你老母

希望第時林鄭會關注下

二手香仲毒過香煙

加到二百

🚬😩💨

一包煙應該要賣600蚊

鮮生港人?

最好600蚊呀 食到你傾家蕩產呀 垃圾

最好立法禁煙唔俾人食煙 一食即刻坐監

好L簡單，路上喫煙禁止